---
layout: "comment"
hidden: true
title: "19688"
date: "2014-10-29T09:20:31"
uploadBy:
- "ba-ft-ler"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Du kannst auch probieren ein zusätzliches zahnrad ausen auf die Achsen zu setzen, damit die Kette nicht vm mitleren Zahnrad abrutscht!

Gruß
Robin